想玩下水晶

有冇巴絲知邊到買水晶平靚正
想買粉晶同紫晶

上ig睇下.佢地有時候會係D2 place擺檔可以過去睇下
聽日同下星期六.日都有

我都有keep住戴(幾靚不過好貴)，之前去台灣仲買咗本書做參考，好耐之前試過有排返工好黑仔，戴親啲水晶都變哂啞色，後來quit咗先變返清

Ig大把，粉晶紫晶如果唔要求質素好高，100蚊樓下絕對有交易。仲有我記得係廟街到有檔係賣水晶，啲水晶係倒哂係張枱比你簡，我記得好似大約35蚊就有條，佢唔止有粉晶紫晶，仲有綠幽靈、黑耀石、碧璽etc.

隨心便好

我將粉晶同紫晶枕頭底得唔得

返工唔比帶

死出去吹水台啦

哇，好撚學術呀

現水晶=有文化

市集果啲？

其實連登咩人都有 我覺得佢有佢嘅意見無咩所謂

有冇人戴黑曜石好似我噉越帶越黑
戴右手有定期淨化條鍊越嚟越靚

我諗緊一舊果啲定鍊 有冇啲咩分別

我想平平地試下 都係岩岩開始接觸

點睇咖

因為怕買到合成 想買天然

咩叫點睇架

呢啲我都有上網睇過下 見我個fd試左果排正面左咪諗住試下 但係都想平平地買啲天然真野玩

我依加主要戴黑耀石，海藍寶，瑪瑙紫晶

就係粒石有光但我個人就越嚟越黑仔
唔係話僻邪咩？
利申之前戴戴下爆咗懷疑幫我擋咗嘢

哲學

你知唔知咩係哲學架

後現代主義眼中嘅哲學：A subject that create the new concept

哲學總論：泛指形而上嘅世界觀

偽科學非理性就咪撚挪用哲學名義啦

垃圾迷信撚死出去吹水台

大天使

哲學係介乎於神學同科學之間架，講埋天使

濫用哲學名義

其實你唔鍾意咪負皮上一頁囉
人地想傾下水晶又唔俾

你現在聚腳於學術台

神學=迷信，係撚哲學

從來冇講過神學同科學等於哲學，唔該咪曲解我Meaning

你試出街搵條友話粒水晶入面包含神學理論？笑柒你痴線都似

The fact that the same effects were found with both genuine and fake crystals undermines any claims that crystals have the mysterious powers which they are claimed to have [emphasis mine].

If a fake (placebo) produces the exact same effect as the “real” effect that you are trying to test, then the effect is not from the component being studied. This is also what we see with “spiritual and ancient” practices like acupuncture. It does not work beyond placebo, that is to say that fake acupuncture works just as well, and therefore acupuncture does not work. Like acupuncture and crystal healing, it is not what proponents claim to be working that is having an effect, it is something else (placebo effect, psychological priming, etc.).

假嘅都有用喎

你就冇文化，迷信當寶使

死出去吹水台

安慰劑效應當真，水晶撚智商高極有限

出埋粗口呢個Point

冇能力反駁就搵高地企

其實我對水晶零研究
只係發生左好多事 個人有左情緒病
跟手聽人講個間dok.my花菇好勁
就諗住買水晶帶下
個個人推薦我買天河石同紅紋石

有冇人知喱兩條帶左會點？

最後因爲紅紋冇貨就買左天河
成388一條好撚貴

但我越帶佢越多白色一條條（本身有少少）
但越帶幫多白紋之餘仲有幾點啡點
姐係咩意思？

仲有想問下 帶水晶有冇咩要注意？eg:點保養/有咩禁忌？etc

買水晶一般都係玉市 街店同IG店

玉市幾貴下 又太多你第一次買易比人食水
我條10MM紫晶買成7XX IG 200一定有

街店都貴 晶之圓 一般街店之類 我少去

IG店理論上最平 不過睇圖又真係差左少少
水晶睇實物同睇圖感覺差好遠 但都有店可以約出黎睇貨簡

另外今日有D2 PLAN

屌按錯
今日有D2 PLAN 我所知最少一間有去 其他幾間熱門店冇留意

希望幫到你

得閒嘅話去D2睇下有冇
玉市驚比人食水
大店貴

另外紫水晶 依家有一種唔知咩產地嘅
清到紫色玻璃咁
怪怪地 唔知係咪優化過定真係天然都咁清

粉晶如果太清都要小心 有人工粉晶呢樣野
粉晶少研究要問其他巴打

仲有咩地方有賣？

淘寶ok?

都得嘅 不過大陸貨好流行所謂嘅優化
例如金髮好易炒色
同埋好多時D野都寫到好細 等你睇唔到

例如天然水晶 紫水晶
之後細細隻寫天然白水晶優化

因為聽過人講百零蚊都有條

我係因為完美主義 對自己咩都睇唔順眼 照個鏡都嫌棄自己 尤其係身型 人人都話我瘦但唔健康但我仲覺得好撚肥 所以有埋飲食失調

愛情方面男友同左另一個人上床又同ptgf sex chat 我仲好愛佢 放唔到手 但心入面太多傷 發展到抑鬱

我只係希望可以個人冇咁執著 同埋係愛情路上 放低男友對我既傷害 希望同佢以後可以順利

Sorry 1999

原來要沖水

我買個時個個人點火之後將條野放落個裝左好多石既玻璃盒到係咩黎

對唔住我知我好多問題

你唔好覺得平就一定係合成或者假啦，賣得貴都有大把假，專呃班唔識睇水晶

其實根本粉晶紫晶呢啲都唔係啲咩野貴水晶，真係100左右有交易，不過都要視況你要買幾多mm，細mm比較抵玩。就算賣得貴都可以有好多合成同假野，我見過有實體個啲水晶店賣得貴一貴都係假/ 入色水晶，仲要質素一般

個啲碎石係用黎清磁淨化，不過用碎石過一排要換，因為碎石能量弱。所以通常啲人會買舊晶簇黎消磁淨化，能量大又可以重疊用。

近排都入左水晶坑

唔係所有水晶都可以沖水
特別係紅紋 沖水浸水就gg喇
而且水喉水有化學物 絕對唔建議用沖水法
之前其實都有其他水晶post
有興趣可以追下

優化即係點？

成色唔好睇就染下佢之類

玉石巿場附近有幾間賣水晶，可以去睇下，建議接觸多啲識分真假先，上網買難分真假之如，你仲只可以透過相or片到睇，唔建議去晶×緣等大鋪買，好L貴，入去睇下摸下當學下野拎經驗好喇，btw有時大鋪有啲特價都底買

用蒸餾水沖會唔會最好？

淘寶有啲有證書嘅可唔可靠？
又有人同我講話水晶成本其實好低，低到連做假嘅必要都冇

我屋企人開左個壇，佢每日都會燒兩次香，我直接放喺神壇又得唔得

好撚貴
啲晶又細粒又雜
狗也不屌

因為我真係好愛好愛佢
第一個男朋友
我將所有野都比曬佢
冇佢 我咩都冇...

咁要幾耐消一次？

好彩冇買紅紋
咁天河沖得水？

我屋企人係道士黎，佢係六壬嗰派，應該冇問題？
冇神像的，只有啲字，乜野六壬先師 白鶴先師 少林祖師，又有對聯，又有乜大顯威靈

屋企咁勁仲需要水晶

你需要既唔係水晶 係智商

掙扎左好耐都係放唔到手

屌醒我啦

唔屌喇 你會係到講
都係身邊啲朋友都聽到厭哂
連身邊最愛你既人勸你都勸唔掂
即係你連身邊既人心痛你 你都要繼續咁落去
咁代表其實大家講麥都無用

你遇溺 人地就算比個救生圈你 你都係會浸死 因為你根本無諗過要上番岸

巴打好有道理

我個人推薦月亮石

月亮石幾靚架

我屋企人自己拜，唔關我事，佢都唔理屋企其他野
佢叫我拜神好過戴水晶

見到字海有d眼濕濕
因為冇同過身邊人傾
覺得冇人信得過

多謝 同username一樣 好好人

係我信唔到人
冇同過人傾...

戴緊黑曜 白水晶 天河 舒俱萊

Btw感情嘢可唔可以出返感情台傾 成幾頁都唔係講緊水晶

天河一直想買 但睇極都冇岩眼緣
比較鐘意晶之緣果種有白紋

皇家紫最靚

天河只買冰種 我嗰條有淡淡白紋

想問下超級七有咩用
因為見佢都幾貴
同埋天鐵

S7近乎全能，咩功效都有啲，佢有七種礦
靚嘅s7真係要好貴先買到

估下幾錢，睇下有無買貴

月亮7mm $400?

ys 帶完個人會爆seed
唔好哂錢買其他
至緊要一步到位

係，見佢14mm要成6千

爆seed 姐係咩愛情 事業 運氣全部升？

Btw知唔知邊到有虎眼石頸鍊？
搵嚟搵去都係手鍊但我已經有條黑曜一左一右噉會好柒

所以買唔起住

冥想？即係打通脈輪嗰種？

點樣先用到水晶能量

應該唔係朋友仔，六壬先師 太上老君嗰啲先可以放最高層，中間放祖先，最下嘅地 主先係朋友仔
我又冇以上嗰啲問題，因為我都冇理到佢個壇

請賜教 但好似騎劫個post咁

Btw聽人講帶水晶唔可以比其他人掂 係咪真？

睇到水晶能量, S7全部嘢都升, 人體容器上限呢啲字眼, 真係好似玩RPG裝道具加數值咁

OK我自己出返去

點解戴親舒俱萊會成日諗返起以前做過嘅柒事？

我唔知了，反正唔係我拜，我屋企人拜啫，由佢拜師學道開始好似都有最少十年了

點先睇到腳底排出黑氣?

唔好咁快走啦睇埋落去先啦

我又唔拜，所以先搵水晶，佢都叫我拜神好過戴水晶，保證效果好過水晶，但我又唔太想接觸鬼神方面

但平常點同佢建立關係

有冇地方講下

多謝提醒

我都要學習 看得開 看得遠

加油呀

感情事 我都係剛剛放下 差唔多一年
開始對工作學業上心 但感覺力不重心
功課上朋友對我的信任度不足
有點累

有冇拎提供

好似變左感情再加啲學術嘅野

戴緊 但本身負能量好重
感覺上心事煩惱鎖左我個心
訓得唔好 一訓就好易比鬼壓
有時訓半個鐘就醒 有時就chur到自己好盡
然後返十幾粒鐘
如果累的日子 未訓著 對眼合埋
已經開始有發夢見到的野出現

好似內心
并唔係每日失落 令果團火熄左
又要用重新點過 當你有一日點唔起既時候 你就會失調
有時候我好努力 努力到幾日不休
但團火一熄 就會物野都唔想做
然後好似roller cycle咁
...有時我朋友叫我去玩
但當我好有火時 我唔敢去
試多好幾次 玩完一日
要兩三日先重捨心情

其實講真想玩水晶都係因為發生太多野太多負面情緒 所以自想平平地買黎玩下 諗緊去深水埗睇下咖啦天日 水晶大概要點揀 聽講合眼緣 或者有冇人割愛 主要想要啲 心輪水晶

應該點分

有一排因為學業問題搞到成個人好灰諗野好負面
戴左天河好左好多
起碼真係唔會再重覆去諗負面野
除左天河仲戴緊冰種摩根同粉晶

多謝你
雖然朋友話我好好人
但其實我知自己唔係
只想恭恭敬敬 成日幫人
但我知呢個行為 有時唔係真心
係習慣 同慣性 唔幫會好唔舒服
返而帶來麻煩同勞心

近幾年 我少左童真 少左笑
朋友話我成熟左 然而內心快樂的時間少左好多
就算比細個生活好好多
但生活上各方面都未學識滿足
心入面（炎）三（炎）四
對所有人 包捨自己都只見到缺點同不足
最後失去所愛 失去所想
走入胡同

就係唔知應唔應該戴啫，如果純粹想個人多啲正能量好運啲應該戴邊啲？我唔知點講好，有人話戴黃水晶可以增加財運，但要用你嘅功德去換，我又唔想用功德換取任何野，只想個人氣場或者能量好啲咁

我乜都缺，pk了
不過智慧應該最萬能，可以幫我搵埋桃花同錢財

智慧同愛情 邊種水晶好?

帶曬好似過會冇用

冇錢
鑽石就有錢都唔會買

我呢個人矮窮毒中曬，又要蠢，又要黑仔，如果唔係都唔想靠呢啲野

準備淘寶淘水晶好了，係唔係要買白晶簇黎同水晶淨化充電？白晶簇又用到幾耐？

月亮石有冇用?

香港買好似好貴，又唔知路數

同埋唔係話用白水晶碎好快會冇效？

上網搵 話月亮石吸愛情 冇諗過係咁

我就唔太介意外觀，就算樣衰應該功能都一樣

淘寶買白水晶碎好平

係連登買左條黑曜石
希望事業順利
唔知有無買錯

連登幾時開左舖

姐係係連登有人開post話算命
我屎忽痕走去試下
跟住又見佢有賣下呢d野
咁就買黎試下姐

sorry表達得唔好 fake左你

洗唔洗買呢啲盒

其實想問下黑曜石係咪只帶右手
同埋一開盒個時見佢d珠係全黑色 無光澤
帶帶下佢又好似透透地咁 係咪代表差左

唔知 未來邊有人知
同埋我都係帶左幾日咋

咁即係點，水晶唔洗戴都得？但唔係要用水晶改變自己咩，水晶改變完人你後唔係要用呢啲充電？

想問下帶左左手會點
同埋點先叫有眼 唔識呢d野但又想知
同埋開盒要照佢架咩

我冇咁嘅料呢，唔靠水晶仲可以點

據講帶岩石可以抗病毒細菌，仲可以提升運氣，想養生既朋友記住買條黎帶。

我又唔會喎

冥想多幾次 好易見到咋

如果你真係瞓得咁差 可以將有助眠功效嘅水晶放枕頭底試下

咪比人搵笨柒，去油麻地慢慢揀啦

水晶係慢慢改善氣牆

見到有人問晶簇
白晶簇係消磁淨化 排走唔好嘅嘢
紫晶簇係叉電 補充能量
一出一入嘅
用晶碎消磁都可以 但大約三個限期
晶簇就一世嘅
同埋淘寶嘢我個人就信唔過 可以同圖好大出入
唔同中國人講信任sor

同埋水晶可唔可以俾人掂呢？
其實最好唔好 因為佢會留低自己嘅氣場
不過掂下無傷大雅 返去瞓一瞓白晶簇消磁就ok

揀一物一圖個啲其實唔差
仲可以叫佢sd片你揀

事業順利買黑曜？ 幫得好間接咋喎 辟邪擋小人
唔買綠幽靈

不如分手

淨係想睇水晶討論

好想買天鐵
拎過朋友個條上手 好好能量

14咁粗都唔好睇
個人覺得女仔6-8最好睇
男仔8-12

老老實實分享下
我之前心態同你一樣，但係咁係唔得的

唔好買呢啲盒 你買舊晶好過

6mm嘅s7更加唔好睇 睇唔到入面有幾靚

淘寶貨
成日唔記得串返透明繩

有冇人同我一樣戴舒俱徠會成日諗起以前唔開心嘅事？
之前係另一個討論區睇過有人話係因為要逼你面對過去，而唔係逃避
但個D唔開心嘅野唔面對都唔緊要囉
搞到我而家唔敢戴

BTW幾後悔嘥咁多錢買水晶

大粒又真係好j好多既
上次喺間野見倒條1xmm既s7幾靚
咪叫老細拎俾我睇下
佢：你戴呀？咁大條？細啲啦！
就拎左條7/8mm倒比我睇

上面答過你，我又唔會喎

細粒女仔戴8mm算啱啱好
7-10係接受範圍 大珠真係幾好J

頂點解我成日咁黑仔
戴條舒俱徠都可以搞到自己唔開心

你有無淨化

有呀，白晶簇紫晶簇都試過
用埋鼠尾草都係咁，而家我就咁擺係白晶簇唔再戴佢住
其他水晶冇呢個問題

咁大鑊 可唔可以影上嚟呀？買咗幾錢？

我都唔知呀 有咩用架

同佢唔夾就算啦

你係唔開心就帶乜都唔開心
關咩事

我戴其他水晶冇事，係戴舒俱徠先咁
唔係我都唔會咁問啦

唔戴喇，不過擺係到覺得自己好嘥錢

我有18金曜 20鷹眼

會唔會係同其他晶撞咗？

買咗條8mm嘅s7
好正

你仲咁好心機既

我通常係配月亮石或者坦桑石戴，唔知有冇撞
但其他水晶亂配咁戴都冇事

有無圖

買左條拉長石，其實帶左定右手好？
本身想買藍髮晶但太貴:(岩岩入門帶，乜都唔識

唔識睇點先叫靚

兩個晶簇可唔可以一齊用？如圖

其實自己會feel倒邊邊舒服啲
我覺得無話好死戴邊邊

你呢個係晶碎加晶柱
其實有大碌啲晶柱都夠 晶碎成日換好煩又浪費
或者用晶簇啦 我個人鍾意晶簇多啲

邊到有

即係可以同時兩種水晶一齊用？淨化充電同一時間做

唔係去油麻地先比人搵笨？

留名先

想問下戴水晶係咪有禁忌
之前睇到好想買
但又話咩要拎返屋企搵蒸餾定礦泉水 浸唔知幾耐做淨化
跟住又話沖涼唔準戴 又唔可以俾人掂到

戴得唔好係咪會黑仔

晶碎幾耐要換一次？

買左2條加個白晶簇 相後補

同埋想問下係咪一個晶簇放一條 定放幾條都得

邊度買

lm

我都想知
純粹覺得月亮石好靚

深水埗

仲想問下係咪女左男右
定係左吸右放
通常戴左？

唔知係人地影響定自己 我有幾次平來都幾平靜
帶完水晶出街次後就開始個人好冇動力 突然好負面 同人講野冇語氣

唔知真假 但係好似好唔透

我深信 有些痛 是一世的

當放低曬一切介懷嘅野 就唔會再痛

深水埗有呢啲野？
邊個位，幾錢

通常一白一紫囉 一散一吸 留意返係晶簇
你張圖得淨化 無叉電功效 叉電係紫晶簇

你鍾意放幾多條都得 放得落咪得

吸納性左
排放性右
你兩條都戴左

買原石ok？

巴打我都戴緊茶晶

同朋友行街買左粒佢話係紫晶
41$ 唔知工作上會唔會專注小小

買呢啲原石代替晶簇ok?

之前睇過呢個網
呢啲有冇用

間房啲光麻麻
其實想買s7好耐 但唔想買太平 太平冇效都係嘥錢
條s7對我嚟講算貴 學生冇乜錢 所以都有好好愛錫佢
日日都戴 唔戴感覺好似冇咗啲嘢咁
諗住一條走天涯 除非再有啲正嘢出現

我想問有冇水晶可以旺工作上既人際關係？
想同事和諧 老細鍾意自己

之前我都有條紫晶
係中學果陣時買落
當時係想旺讀書
但戴完成績愈黎愈差
條水晶本身好靚 比我戴到好混濁
之後無再戴 一冇戴就d成績又好返

依家返office工
覺得人際關係麻麻
上網睇話紫晶可以旺人際關係
所以又戴返（條水晶中間有3-4年無戴過）
但又好似冇咩用咁
條水晶一時好清 一時好混濁

所以想問除左紫晶 仲有冇水晶可以旺人際關係
利申：藍絲 所以粉晶果d女仔色都ok

平會冇效？
樣唔靚啫，唔代表冇效掛，我唔中意用外表判斷

邊啲水晶舖有咁嘅高手？

香港有冇舖頭賣？

應該係話效力大細掛 清同濁都有分別啦我諗
當然靚嘢9戴都可以變柒

紫晶同紫龍晶有咩分別?
係咪紫龍晶能量勁D?

濁嘅應該可以自己搞到清？

原石好撚平，係樣衰啲

緊係有分靚唔靚啦 靚嘅能量都好啲

Btw上面S7介唔介意講買咗幾錢

好多晶都有旺人緣
想工作嗰邊可以試下綠幽靈
同埋你條紫晶濁嘅話要消磁 可以買舊晶簇淨化下

等我試下先
但我得閒都會放佢上晶簇到淨化下
啱啱買嗰陣合埋眼拎住係手好似feel到佢好似跳跳下

我買咗7xx左右

走啦，做乜開係學術台？
學術台唔係玄學台

唔該巴打
上網睇左d人話戴綠髮晶 綠幽靈之後
工作非常忙碌
（經常ot既audit狗）
我諗橄欖石會岩d

原理呢？證明呢？
定你想同我講，水晶係倫理學？

如果你噉講，統計學呀經濟學都唔係學術

買左條月亮石加海藍寶,
暫時都覺得ok

I mean 啲冥想
Btw你講去搵高手有冇好介紹

我都係上網睇點分真假炸 留返比其他識分既巴打教

水晶戴完洗唔洗吸收返啲能量， 好似充電咁？

之前有fd帶粉晶話可以話人緣，嗰陣我唔信呢d野。但依排我身體麻麻，成日喉嚨唔舒服，腸胃又麻麻，周不時頭暈，想試下帶水晶改善，有冇介紹？樓上有巴絲貼左張poster出黎好似好多種對喉部唔錯咁

另外想改善學業，有冇啱邊款一齊帶？

其實好好巴有冇諗過開返個post介紹下水晶同脈輪

反而我覺得耐左似飾品

我想問好耐
冥想開眼定閉眼好

西九7樓

想事業好
又或者消除壓力緊張
有乜好選擇?

另外都係想問邊到買好

其實我有心儀既工作
但係份工競爭好大
唔係咁易做到
我就成日叫自己平常心唔好就算做唔到都唔好太在意
但我次次一諗就緊張

我見上面s7好靚

想愛情運（真愛）好係咪 碧壐？
見碧壐都有好多種 咩西瓜碧壐

七輪講求平衡，喉輪也可能過強
如果中脈其它不通，再谷喉輪也有反效果
最好先了解自己狀況

多謝指點
我會嘗試將我既不安化為行動力

有咩功用？
重有糖果碧壐

可否問多句除左上面你講既去壓力既石
我買s7適合嗎?

吸真愛邊種好？

家母鋪頭租約滿左 做緊清貨 有冇人有興趣？

係邊架

係大埔嘅大日子商場

聽日影啲相放上黎 比大家望下先

好呀

呢條帶係頸 唔想太大粒 會阻住做野
手鍊男仔帶紫色好似唔係咁好

多謝你 我今日舒服左d 雖然好忙但叫做enjoy
而且同組員溝通後 好好多
都放了成見 有少少感受返個世界
想同人互動
建立返個目標
希望自己可以keep落去

粉晶我都有諗過買 但多數水滴狀 唔太岩眼緣
可唔可以share下你個d黎睇下

其實戴係腳到o唔ok架

有冇話戴係腳到要揀邊type，定係揀返普通可以戴係手到個啲就得？

之前有個朋友貪玩買左條戴，佢話佢有做淨化，但唔覺戴完有效。
其實戴完個變化係咪唔係好大好明顯，要戴得耐，累積下先得？

清到玻璃通常係人工養晶

thanks巴打，腸胃係由細到大都唔好，幾日去一次就家常便飯，緊張就一日n次 頭暈可能係呢幾年捱夜趕paper，final積落 喉嚨真係唔清楚，好返2個月唔夠又黎料，之前嗰次醫左個幾月，又中又西醫

學業就純粹想gpa高D

咁係咪要揾D高手睇下？落舖頭？自己D問題係由細到大同最近積埋，應該

新手第一次接觸水晶係呢個po

上面講點火嗰度
應該係燒白鼠尾草幫晶碎淨化

（我覺得晒咗條草

另外s7屬於能量較強嘅晶 新手可以戴下其他 遲下再入s7
靚嘅s7貴 唔識分靚唔靚買錯會好揼春

上面條s7屬於中品 價錢都合理

以我理解七輪似一條吸管咁，修練方法可以做瑜珈，神聖舞蹈，養生氣功之類，所謂打通任督二脈，不斷擴闊。冥想，打坐就淨化七輪。
揾人睇都冇野好睇，除左有病要睇醫生.......
靈性修練都係不斷做以上D野，修身修心。
水晶只係副產品而已，七輪概念裡面都冇水晶，而水晶就全部關於七輪。吹到能量幾多幾大其實只為賺錢。冥想加水晶原理咪類似放大鏡咁樣，加強淨化。帶住乜都冇做，成日諗住等運到咪變積聚過多能量，睇自己心態。

淘寶買水晶會平過深水埗？

草莓水晶 同紅紋邊個好D?

480嗰個係唔係紫水晶？好靚

上面藍水晶旁邊嘅係超級柒

388嗰個又係紫水晶？同480嗰條咁唔同嘅？

480蚊果條係紫龍晶 388果條係紫水晶 另外上面果條係超級柒

紫龍晶同紫水晶有乜唔同？紫龍晶好吸引
條超級柒我有啲興趣，pm個價黎

紫水晶主要係增強人緣 智慧 加強記性 鎮定安神同埋紓緩失眠

紫龍晶對健康功效好 可以通人體七輪 增強免疫力 亦有人話對預防同對抗癌症 粉瘤特別有效

利申： 我唔算太熟水晶 可能會有錯

不過呢到冇得pm 你有冇telegram?

紫龍晶啲功效似係舒俱萊啵

可能有錯 等我問清楚家母先

我都想問下價
Telegram :mttmw
Thanks

冇telegram,即刻整個

整好，user name: HarlanYeung

巴打識唔識睇人要戴咩

巴打有冇得平

你睇中邊條？

比屋企人笑柒我，話有神唔拜走去信港女先信嘅水晶

水晶晶

想要超級7 或者紅紋但budget真係唔多

有冇telegram? 我add你

有冇人有玩開藍虎眼手鍊？
見親d資料都係講黃虎眼

本身想買黑耀 純粹係因為八字要水
所以揀水嘅用色
但之後比條藍虎眼吸引咗

但真心唔想拜

鈦晶係唔係好過黃水晶，見到話黃水晶主偏財，鈦晶正財偏財都有

S7啦

不過見資料話黃晶好似會加強埋大腦？

最近想買紫龍晶同 月亮石 純粹覺得好靚好靚
仲有我番工好大壓力 月亮石係咪可以幫到我

體質弱、脾氣差嘅人忌帶鈦晶 會carry唔到
黃水晶太過柔和 金髮最好

金髮晶唔係鈦晶???

我咪講左我乜都缺囉
我又窮,又蠢,又冇女女,又毒,朋友又唔多,已經係魔法師,衣家嘅我只想有錢啲聰明啲

外觀嘅話
金髮一條條毛咁
鈦晶一板板金片咁

冇時間了

上次就斷去穿返條線 之後幫我穿嗰個男人話呢條係 綠乜水 我聽唔清楚 總之有個綠字 綠xx 但呢條唔係紫水晶黎咩

另外紫晶有隻好深既紫色 都係透明既 咁同我呢條淺色既 有冇咩唔同

你呢隻係薰衣草紫水晶

周街買仲要好平果d點知佢真唔真

係街買平野既不如上淘寶買算數
前排貪靚買左粒黑曜石柱
同埋一斤石英結晶返屋企擺
加埋都係幾十蚊
有無靈氣定唔知乜就唔知
不過擺係度幾靚又可以得閒摸下

近排想買條銀鈦

@pomelohui

一直有做，不過做親乜都冇好結果

估唔到而家連登比香土更痴線

我條碧璽同天河係幫襯個塔羅師買
佢教我用香薰向條水晶許願
平時差電都係燒香薰 順時針一路轉條晶一路講自己願望咁
一路都半信半疑咁 因為上網search 唔到類似做法
有冇高人指點

多謝賜教
但我啲香只係普通有味香薰
如果唔用鼠尾草 好似上面有個巴打燒海鹽會唔會都好過用普通香

條血珀越戴越啞色 點算好

怕咩 我行得正企得正 最多咪比人話樣衰

可唔可以放喺個箱焗住啲煙薰啲水晶？

今日有啲太陽 帶到成手都係出去曬下太陽

咁啱去旅行買左堆海鹽

沖繩雪鹽 應該ok掛

超市有得買啲日本鹽，唔洗去咁遠下話

我個人有小聰明
但係想要大智慧，
想沉穩啲，
行動力加強啲

另外想識到女主角

紫水晶啱唔啱？

想問係平個啲係咪多數都唔會有假，煲色仲晒錢

咁啱去開沖繩咪買下鹽

女朋友至啱

想問下呢粒係普通白晶定係其他野黎

巴打有無 tg

你留低比我 我搵你

虎眼石 係咪都可以刺激思考&加強行動力？

如果我睇紫晶 茶晶 虎眼石
三種輪住戴你點睇？

紫水晶都招到愛情？

同埋男仔手幼 10mm夠未

咁巴打可唔可以睇到我有咩問題？

巴打有冇時間約食個飯咁

真係估唔到

鳩估30以上

想問黑瑪瑙同印度瑪瑙有咩功效？
同埋應該帶邊隻手？

有幾多人用緊你ac？

想問下愛情 紅紋同草莓水晶
有咩分別

好奇一問有無ching tg開咗群可以交流一下

講呢啲 等間開

開返個群都好👍🏻👍🏻

eweca

快啦

可唔可以講多d

不如我開啦😂

🤔

可唔可以俾你 ig我

tg先岩

亂加一個份開到😂

新手都有啲興趣買返條玩下
前排做左個好大既手術等緊康復
想問下有邊類可以幫助健康運情？

入黎傾下😂

係腰同盤骨到做手術，因為有影響到啲神經所以要慢慢等好返

有時你啲語氣好唔同

今日去完巴打家母間鋪買 幾靚唔錯 仲幾好人